香港人 係我就會 替換林太

原唱:陳曉東 - 劃火柴
歡迎加改

跟這一國抵抗致死拒絕試用期
但他早準備 滲透我屋企

他與她與她為大家 獻盡了性命
而林奠 不聽不說 開騷挑我機

人長大 才知壞 迷失中 找救解
如不快 如不嗌 怎與你 劃清界
牆很大 牆很壞 如果不走上街
這高牆 願我共你 拒絕唔奶

失意嗎 想跟你認真的對話
拒絕嗎 他走進會議廳呼喊
這個家 是二人共將她破壞
直到沒有 好貨可買

人長大 才知壞 迷失中 找救解
誰不吐 誰不快 早與你 劃清界
場很大 場面大 來牽手 走上街
推高牆 誓要共你 企硬唔奶

如今睇 每段回放 加倍傷心 深深氣憤
我 信望香港完美 每一位都上心

人走在 牆壁下 旁觀者 怎理解
如不快 如不嗌 早與佢 沒分界
如果有 權選擇 誰真心 想上街？

香港人 係我就會 替換林太

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推